劉馬車走去屯門公園同大媽跳舞

已經諗到佢將來變廢老會點

港難當前，無人想知呀